有時真係好想喊...

有時真係好想喊
人地有求於我
要我幫手搞啲野
搞完之後一出咩問題又屈鳩係我搞出嚟
但事實上係佢自己問題
解釋完又唔信
到底想點？
自己出錢又出力幫你
換來就係各種不信任同委屈

以後咪撚再叫我幫你
屌你老母

自己攞黎
咁好心做咩撚

我知錯了

好心無撚用既

依啲當面屌到佢仆街啦